慈雲山近黃大仙間759又有人跳？

有冇人知咩事？？

好似已經跳咗，一樓左右高

???

.....

一樓................................................................

有冇喺附近既手足可以睇咩情況？
唔好再有人以死相諫喇，唔值得呀！
有咩事唔開心都好我地都好願意去聽，you are not alone
一個都不能再少

未必一定關送中事的
近年香港已經好多人跳

傳染力快到咁

兩米高足已致命，唔好睇小

唔死都可以殘廢，但係仲未知咩原因跳

你係現場? 有冇source

好似係家庭糾紛，唔係義士
跳嗰個係女人，跳之前好似話想掟個bb落街